【即時更新】2017行政長官選舉投票/點票 (3)

跟住一齊shout林鄭 林鄭

薯片400票都冇

眾望所歸 高票當選 林鄭支持者揮手區
留名保平安

支共點會比你班建制投薯片呀

中間個妹妹仔